[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

喺網上見到一段片，睇完好心酸

短片目測應該係有外媒採訪某打緊online 嘅first aid team ，望住短片入面，好多打頭陣的義士都因為無基本裝備而受傷，甚至講緊嘅係有路障嘅地方，果度啲人都係得個口罩，點解眾籌咗咁多，甚至咁多物資站，但前線嘅朋友裝備都喺得咁少？

下次可唔可以嘗試攞紅白藍將物資運上前線？而唔喺一個個咁傳？好多人成日話運上去後，多咗嘅會搬唔走，但當你望住前線食緊過期煙嘅玩家得個普通口罩，真心想問一句，物資擺喺大後方真係有用咩？望住短片入面，果班first aid 目測都有紅白藍帶走物資，乜真係會無人拎咩？一個個頭盔傳上去，最後用剩果啲當然拎唔曬，但一袋袋傳，前線自然有人帶走，或者大家可以諗下有無其他好方法可以有效咁傳俾前線玩家

當望住短片入面嘅first aid 都唔怕見樣咁被採訪，唔怕被人認得，帶住口罩嘅人，可唔可以嘗試下用手推車，用紅白藍運上前線？或者搵義載運上中段，再攞手推車推上最前線？每個玩家都好驚，但怯，你就輸一世，當香城online 入面嘅新聞自由城，集會自由城，言論自由城不斷被摧毀，我們的法制區、人權區受到破壞，誠信鎮、廉潔鎮變成頹垣敗瓦的情況下，打緊香城online 嘅朋友，仲有乜嘢可以輸？

行岀第一步，主動運上去俾前線嘅戰士，補給從來都係最重要！

佢地需要嘅，唔只係課金家長，仲有係你地願意主動運上前線，用行動話俾佢地知，雖然家長有工作，有家室，未必陪到佢地打怪，但家長仍然好關心打緊香城online 嘅小朋友

利申，一個經常發夢嘅朋友

推

Push

其實前線裝備缺少係真，有時運又運唔曬去前線，所以要呼籲大家裝備要交到人手上，而唔係齋擺係物資站

同意，直接走去前線問爭咩物資
紅白藍運俾佢
好過物資鏈運
一來慢二來多得滯又唔知放邊好

終於有人講

睇完段片好想喊，一齊推爆佢，難得有外國傳媒採訪first aid team 推上國際，香港人更加要睇，更加要推，俾大家知道前線最真實嘅一面

記得睇埋段片，好心酸

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

push

前線

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

仲有個問題係好多唔係真係企前線既人full gear

下次有人買咗裝備就直接攞上去啦

其實物資同前線溝通都要改善
如果唔係，會好浪費物資

同埋明明有物資站，但結果又要大家自己拎過去，其實好本末倒置
（雖然我會照拎）

兩邊既人必須加強溝通

其實係，不過有時物資站同前線係兩批人，好少交流

少交流點補裝
我反而覺得有時人鏈未必傳到d野去最需要位置就真

因為物資站果班唔會上前線，永遠都唔知前線票啲乜，有時前線有啲無物資，係真係唔敢叫人傳上去架，有好多無被報導嘅辛酸史，係無人知

其實好放定係某d位，好似食雞咁，可能得
但唔係金鐘就麻煩d
大多人經過，隨時可以拎走

因為最前線果班係乜都唔拎就行落抬，上次上環遮打果次就係咁，物資係好後期先送到上嚟，係西邊街有啲連頭盔都無

我係香港人，我願意罷工

光復香港，時代革命